巴士有巴膠，估唔到風暴都有風暴膠

成班對住風暴圖打飛機 加強加強，戇𨶙𨳊
家強啊

班風暴膠同你一樣剩係識玩負皮

吊你 你點知

好明顯係你

我有d都無出聲

比巴膠有意義d，起碼唔會追住巴士咁追風影影影

麻友膠呢

麻友飛機膠？

信和三樓間野有渡邊麻友閪倒模飛機杯

G 圖？

學術討論

未係咁cap d 氣侯圖

G